今日黑警部署似配合政府同再出發既「攬炒」論,但佢地係咪當香港人白痴,食開4方飯既實知重攬中國實仆街

咁多pprb帶防暴已經好明顯係打輿論戰
擺明想做場劇，想入我地攬炒數
但忘記左721班黑警同黑社會一樣eq低，
根本拉唔住

而且香港人一向醒目國際視野都幾擴
明知中國比全球搞緊
重同你fd就真係攬炒啦

最後再出發聯盟由董建華同689
真係唔知自己趕客既咩

根本政府同再出發話人攬炒
睇紅煤下面d回覆根本無料到

藍絲個個搵著數姐
真係愛國咩

唔知你講乜鳩，此post 已完 多謝

你係咪痴線架

班道友要食25KG 先出場嘛 日撚日失控啦.

全世界都睇到邊個想商家佬冇好日子過

係
家下比全香港商人知
中國做事唔會理你死活

中國決定同世界攬炒
你地要一齊陪葬

好彩今日啲狗賊蠢得滯啫

唔明
但係如果你係777, 你會唔會咁配合兩隻前特狗?
即係要認自己廢?

係咪真攬炒都要等過埋今個月先知

即係黑警家下成大隊人出場
封鎖周圍
等普通市民覺得班友搞到咁
市道已經差重出黎搞
如果重撐班示威者真係攬炒

政府又出到聲經濟幾差幾差

就係想中間派忍唔住想咪再示威啦
就來無飯食

連中聯辦都攬炒論

黑警家下次次小小事都封依度個度
又用pprb帶隊

似咁部署

ching好勤力

觀塘apm商場UC層一間化妝品店在防暴警進入商場後一度拉閘，店員陳小姐表示，當時有兩名顧客購物，見有警察後馬上離開。她稱，本周末是新型冠狀病毒疫情以來最多人流的一天，昨（9日）有200至300名顧客，比疫情期間多近一倍，但警察離開後逾一小時再沒顧客。她說，示威者叫口號時，商場人流很多，認為是警察影響生意。

好似依d咁

條友個個post都留廢言 直blk唔好浪費口水啦

跟本係度嗌下口號 唱下歌 d人照shopping
次次都係班狗發癲執晒成個場攬炒

其實次次和你sing都會去行陣食埋野等開始
家下同連儂牆一樣
一d都唔比你開始

今朝睇好多片

班黑警連阿姐阿叔都咁屌

宵禁/戒嚴算啦

所以樓豬要爭取真攬炒 同支那fd?

攬唔攬炒一向唔係我地平民揀既
佢地要緊係陪佢地啦

根本係支那攬住香港唔放
死撐樓價，用來托住人民幣匯價

樓價不跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關